---
title: Dinsdag 21 November
subtitle:  Beinvloeding
tags: [hoorcollege]
date: 2017-11-21
---

## Design theory 2.

Interessant onderwerp **“Persoonlijke beïnvloeding”*.
Dingen zoals interacties en keuzes de user kan hebben bij een ontwerp.
Dit kwartaal geen dinsdagavond keuzevak.
